去美國需唔需要國際學生證

黎緊諗住去美國旅行，見到有啲博物館有學生價，咁我係咪一定要申請國際學生證？
利申：polyu

全世界都係

咁即係申請完一次就一勞永逸？